
\medskip

\begin{enumerate}
\item La proportion de fleurs fanées est $\dfrac{29}{37} > 0,75$. 

\textbf{Affirmation 1 : vraie}.
\item  Poids des photos : $\num{1000} \times 900 = \num{900000}$ Ko = 0,9~Go.

Poids des vidéos: $65 x 700 = \num{45500} = 45,5$~Go.

Total du contenu du disque dur externe : $0,9 + 45,5 = 46,4$~Go.

Espace libre sur l'ordinateur: $250 - 200 = 50$ Go

\textbf{Affirmation 2 : fausse}
\item  Choisir un nombre : $x$

Ajouter 5 : $x + 5$

Multiplier le résultat obtenu par 2 : $2 \times (x + 5) = 2x + 10$

Soustraire 9 : $2x + 10 - 9 = 2x + 1$.

\textbf{Affirmation 3 : vraie}
\end{enumerate}

\medskip


\vspace{0,5cm}

